
const questions = [
  {
    id: 1,
    question: "Apa ibu kota Indonesia?",
    options: ["Jakarta", "Surabaya", "Bandung", "Yogyakarta"],
    answer: "Jakarta"
  },
  {
    id: 2,
    question: "Siapakah penemu teori relativitas umum?",
    options: ["Isaac Newton", "Albert Einstein", "Galileo Galilei", "Stephen Hawking"],
    answer: "Albert Einstein"
  },
  {
    id: 3,
    question: "Apa nama planet terbesar di tata surya kita?",
    options: ["Mars", "Jupiter", "Venus", "Saturnus"],
    answer: "Jupiter"
  },
  {
    id: 4,
    question: "Siapakah pelukis terkenal dari lukisan Mona Lisa?",
    options: ["Vincent van Gogh", "Leonardo da Vinci", "Pablo Picasso", "Michelangelo"],
    answer: "Leonardo da Vinci"
  },
  {
    id: 5,
    question: "Berapakah jumlah provinsi di Indonesia?",
    options: ["32", "33", "34", "35"],
    answer: "34"
  },
  {
    id: 6,
    question: "Apa ibu kota Indonesia?",
    options: ["Jakarta", "Surabaya", "Bandung", "Yogyakarta"],
    answer: "Jakarta"
  },
  {
    id: 7,
    question: "Siapakah penemu teori relativitas umum?",
    options: ["Isaac Newton", "Albert Einstein", "Galileo Galilei", "Stephen Hawking"],
    answer: "Albert Einstein"
  },
  {
    id: 8,
    question: "Apa nama planet terbesar di tata surya kita?",
    options: ["Mars", "Jupiter", "Venus", "Saturnus"],
    answer: "Jupiter"
  },
  {
    id: 9,
    question: "Siapakah pelukis terkenal dari lukisan Mona Lisa?",
    options: ["Vincent van Gogh", "Leonardo da Vinci", "Pablo Picasso", "Michelangelo"],
    answer: "Leonardo da Vinci"
  },
  {
    id: 10,
    question: "Berapakah jumlah provinsi di Indonesia?",
    options: ["32", "33", "34", "35"],
    answer: "34"
  }
]

export default questions